(流亡德國) 黃台仰哭𠹌咗!!!!!!

一個二個都話要走，唔知仲有冇人記得第一批流亡海外嘅手足- 黃台仰！！！

佢最近有個訪問，29分鐘開始講本民前，講到眼濕濕⋯⋯

佢話第一次聽到大家遊行叫”光復香港，時代革命” 個時即刻喊咗出嚟

佢同天琦真係行得好前，香港人真係欠咗佢哋好多⋯

個個都只係關心美國英國，好似冇乜人講德國訪問入面台仰有分享佢打德國戰線嘅嘢，值得聽吓！

同埋，呢個係德國戰線TG channel:

大家幫手推吓

我要台仰歸香港

想同黃台仰返香港踩roadbike

想煮飯畀台仰食

想同台仰睇山睇水
香港真係好靚

台仰唔好喊

以前睇歷史見到其他國家有政治犯﹐而家終於係香港都見到政治犯

「寧願作為一個有尊嚴的香港人
奮鬥到最後一刻
都不願意成為一個向極權低頭的中國人
苟且過活」

下次出黎果陣，希望大家鼓起勇氣，嗌出上半口號
心照既人就會和應

希望大家將句口號還返比呢位義士

寧為玉碎 不作瓦全

台仰好靚仔

天k都未咸

天琦靚仔d

陳雲先係最前果個

馬文輝先係最前嗰個

不嬲都係極權統治，不過泛民呃香港人，用民主社會既方法抗爭，比迷暈藥香港人食

重有李東昇

睇左
當年做難民真係唔易

流亡左去廣源邨？？？

本土周柏豪

兩個都係香港人嘅男神

台仰BB

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

BTW 訪問幾詳細
感謝德國手足
pushh pushhhhh

瓦存

寧為玉碎 不作瓦全

Push

我睇地厚天高睇到哭𠹌咗

一個咁愛香港嘅人被迫流亡，當年仲俾所謂同路人話佢淆底獸

岳仔都有踩

想同佢扑野

依家先識吹奏嘅 當年係咪港豬同阻膠黎？

推

光復香港，時代革命

好靚仔

S

你班仆街，當年笑人偉哥黃瓦全
宜家先去珍惜人

其實睇左地厚天高我鐘意佢多過天琦

依家仲要識講德文

上年係英國protest見到佢, 好低調

對唔治當年未醒

BTW 訪問問題
0:17 哥廷根是位於一個德國中部的一個大學城，人口只有近十三萬。日常遇到的人知道你身份嗎？中國學生見到你會有甚麼反應？
2:32 離開香港去一個政治上不受中共控制的地方是不少香港人的計劃，但有手足聲稱即使在德國，都有因為參與支持香港或者反對中共的行動而受到騷擾，你在這裏感覺安全嗎？
5:10 所以你還是有信心德國政府部門可以保護在地港人的安全？
6:05 德國同中國有很多緊密合作，部分官員甚至相當親中，你會否感到失望？
7:48 可否簡單總結一下德國官方、媒體和民間對香港抗爭運動的主流看法？
9:01 你在香港主張「民族自決，香港獨立」，來到德國後反而沒有在公開場合提及這個主張，是什麼令你有這個改變？
11:22 你變成了難民，換句話說就是德國的新移民，對這個新身份有什麼感受？
13:17 你現在的德文水平如何？
14:39 德國近年排外情緒高漲，武漢肺炎爆發之後德國也有多單攻擊亞洲人的事件。香港有聲音評論這種「仇中情緒」對香港戰略性有利，你如何評論？
16:58 德國近年接收了大量難民，你提過自己在難民營接觸過好多其他難民，這段經歷有沒有影響你對香港的問題的看法？
18:30 香港本地對國際戰線有好多討論例如去年一度引起過很多爭議的「Chinazi」。你身在德國怎樣看香港本地的國際戰線？
21:48 在德國，很多媒體、政客和普通人都會關注香港的親美勢力，香港也有人說這是國際線的軟肋，在連登也有很多激辯，你個人又如何看待香港人揮美國旗、親美這個現象？
23:55 你說過離開香港，是為了在外國做更多幫香港的事，方不方便透露一下國際線的挑戰？
27:41這一年香港的運動有很多變化，其中最明顯的就是主流口號的改變。由「五大訴求，缺一不可」到「光復香港，時代革命」再到「香港獨立，唯一出路」這如何影響你的遊說工作呢？
28:51 本民前在香港曾經被捧上神壇，其後卻因為政治妥協被支持者稱為背叛者。你去年第一次聽到香港街上此起彼伏的「光復香港，時代革命時」有什麼感受？
30:29 你曾經說過離開香港可以做更多事，但留在香港的梁天琦雖然身陷囹圄，卻成了整場運動的靈魂人物，你有沒有因此改變看法呢？
32:00 離開香港兩年多，最掛念香港什麼？
33:36 對德國政府有什麼期望？

想幫佢含

下世做番中國人就ok la

黃台仰頂住呀

屌你老母死垃圾

Hallo,台仰

第一日識香港人

人都走左仲諗乜鬼

台仰好正

望完台仰
再望下由2016年開始日日屈本民前食熱狗既人型肥鳩御理

29:24 我聽佢描述返個情境, 我都喊左出黎

Pish

做乜污染我個po

流亡同移民，兒登分清楚未？

高山仰止 我輩楷模

偉哥係官方花名黎
當年佢仲係舊登同人交流嗰時個個都咁叫佢

真係好勁咁短時間內學

發神經方面的確係香港第一

點解叫偉哥

寧為玉碎
不作瓦全

上到C2真係好勁

話屋企搜到大量第一類毒藥威而鋼吖嘛

大家有咩同台仰講

魚蛋革命之後佢俾狗搜到有百幾粒偉哥

721晚嗌時代革命個氣勢仲歷歷在目

搜屋嗰時搵到一堆偉哥

佢果8個字
手足已經收到

叫佢安心打好國際線

再睇返熱狗班垃圾，同樣係香港人，點解可以差咁撚遠

真

黃台仰我對你唔住以前仲未覺醒

而家大家終於知道邊D先係真正愛香港民族既人

我係垃圾多謝你流亡海外都心繫香港

果期好興呢種眼鏡

最尾條問題講得好好

冇能力只為啖氣只係有勇無謀，
遍地開花，哪裡都是香港

在某個小村落，下了一場非常大的雨，洪水開始淹沒全村，一位神父在教堂里祈禱，眼看洪水已經淹到他跪着的膝蓋了。一個救生員駕着舢板來到教堂，跟神父說：「神父，趕快上來吧！不然洪水會把你淹死的！」神父說：「不！我深信上帝會來救我的，你先去救別人好了。」

過了不久，洪水已經淹過神父的胸口了，神父只好勉強站在祭壇上。這時，又有一個警察開着快艇過來，跟神父說：「神父，快上來，不然你真的會被淹死的！」神父說：「不，我要守住我的教堂，我相信上帝一定會來救我的。你還是先去救別人好了。」

又過了一會，洪水已經把整個教堂淹沒了，神父只好緊緊抓住教堂頂端的十字架。一架直升飛機緩緩的飛過來，飛行員丟下了繩梯之後大叫：「神父，快上來，這是最後的機會了，我們可不願意見到你被洪水淹死！！」神父還是意志堅定的說：「不，我要守住我的教堂！上帝一定會來救我的。你還是先去救別人好了。上帝會與我共在的！！」

洪水滾滾而來，固執的神父終於被淹死了……神父上了天堂，見到上帝後很生氣的質問：「主啊，我終生奉獻自己，戰戰兢兢的侍奉您，為什麼你不肯救我！」上帝說：「我怎麼不肯救你？第一次，我派了舢板來救你，你不要，我以為你擔心舢板危險；第二次，我又派一隻快艇去，你還是不要；第二次，我以國賓的禮儀待你，再派一架直升飛機來救你，結果你還是不願意接受。所以，我以為你急着想要回到我的身邊來，可以好好陪我。」

9：01民族自決香港獨立呢條問得幾好
依家好多流亡左海外就失去初衷
雖然佢唔提，但大家都知佢冇變

佢賣隊友喎

唔好唔記得德國既仲有本民前既 李東昇

老老實實，我幾年前已經係支持本民前，唔鍾意熱狗同青政。
依家更加係憎熱狗多過左膠，藍絲
左膠同藍絲都係純粹係立場/價值觀唔同
而熱狗係擺明當社運係一盤生意去割票去害緊香港

委屈咗你同天琦

睇個陣聽到依句即喊

賣乜撚
佢都話，出到黎，狗多到咁
點衝？

雨革叫天琦一齊衝 自己過撚左德國

佢以前個高登account名係隻八哥八唔八

push

所以我對佢其實冇乜好感

Block

台仰B又靚仔又勇
完美男人

真正冷氣軍師

哦

呢幕真係喊咗

佢應該要離開默克爾
隨時送佢中

真心囉，Urban + Rural landscape 係得香港先見到，仲要望埋海
我真係好撚鍾意香港

不仁不義
怪唔怪佢係另一回事

32:00 離開香港兩年多，最掛念香港什麼？

簡直就係上得電影男主角嘅樣

佢訪問入面有分享，我諗德國都算出面保護佢嘅

咪撚同個傻閪9up啦。講撚到做政治犯走佬好輕鬆咁，而且依個係人地傾完出黎做既決左。 死全家啦屌你老母警犬藍絲

唔好忘記
默克爾後生係共產黨員
德國而家好多產品直銷中國
經濟上好靠中国

而家無事就無事
但中国不幸贏的話
一定賣手足

台仰bb

東昇呢

以前成日以為係佢

希望德國跟大隊boycott china 啦
台仰小心呀

邊個

賣甩所謂出生入死既兄弟
自己獨善其身

咁既人有咩咁值得吹捧？

你又知人有冇喊

真心好靚仔

利申我搵唔返source
但聽聞話梁黃係傾過
本身係黃留港抗爭 梁就去國際線
但梁話黃係香港人 有代表性啲
所以結果先咁

台仰BB辛苦你啦
光復香港，時代革命！

熱狗成班都係咁
係連燈成班日文名毒撚熱狗

個訪問話德國如果take side都會係美國個邊
但根本外國唔會take side
只會不斷介入從中取利
點解咁多年都仲唔明?

唉口同鼻拗
我哋唔係當事人都冇得講乜⋯

香港真係好靚

其實英國咪又係咁，個個都係利益行先

我寔中記得好似舊年5月咁上下
黃台仰接受訪問話過
佢同李東昇流亡係本民前大家圍內傾完既決定

真係好撚蠢

呢條人型肥鳩舊年黃台仰訪問一出之後
即刻出po話為自己過去幾年既「批評」道歉

所以自己香港自己救
搵人幫手搞多廿年犠牲多8000個義士都無可能搞得掂

真。香港人唯有keep 住提升自己能力/bargaining power
要堅持呀

仲要講到成個世界都係美國建立
講到無美國唔得咁
靠美國靠左咁多年都仲係原地踏步
都仲有幻想?

佢兩個係德國會唔會好危險呢

香港 一兩年時間已經變到咁

個時仲有人話佢係鬼
屌你老母！

係人地地方受人控制係必然無皊揀

屌呢幕真係

御理條人型肥鳩

德國周圍都有小粉紅

佢地平衡過係要有人走有人留
係估唔到判到咁撚重姐

共實點會估唔到⋯⋯
10年係maximum

陳雲絕對係港獨宗師
咁都唔拉陳雲，國安法名存實亡
永續基本法就係港獨，舉美國旗勾結美國，陳雲之前同Solomon Yue眉來眼去，香港獨立思想全部都係由城邦論啟發，仲有佢以前篇如何毀滅警隊更加開仇警先河，
咁都唔拉佢，國安法名存實亡

係事實嚟
暴動係港英前嘅遺物
當時真係估唔到判咁多年
我地呢家有先例緊係咁講
個時真係錯判咗形勢

呢句好經典

好青蔥

He is a hero

Source: Financial Time

Source係Financial Time

唔知佢點呢

佢過得去 基本上預咗自己冇得再返香港
點賣呀？

同71 「我哋真係好撚鍾意香港 」一樣

多謝黃台仰

台仰希望你可以堂堂正正咁番香港

1:50
問題唔係佢返唔返香港
而家係佢帶頭衝 然後好無責任咁走左去

佢行前左
仲比香港人笑
時間證明左一切

佢會唔會返香港？
如果唔會咁佢係個邊可以做乜
德國奶共奶到雪雪聲

咁佢有無放棄香港先
人係走咗 但佢一直都為香港出力
只可以話希望佢做得更出色
因為有同伴係香港受緊難

一直都覺得佢走係明智既決定
佢好勇敢
真心支持佢
KFHK
SDGM!!!

好想同佢做愛

建議了解下 瓦全 先再comment

【本土民主前線】鳩噏 第二集 – 「桂林夜市」「左膠批鬥」「政府反應」「外界迴響」
1,717 views

佢條路都有60km

屌果時你地叫佢黃瓦全

姐係有繼續出力 之前既事就可以當無發生過?

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

想當年支持本民青俾人屌到仆街

希望你哋今日睇清楚熱狗嘅真面目

左膠咗好多

希望好快你地會有返黎香港既一日

其他旅遊緊既手足 唔好放棄 煲底見

唔去呀

德國一定要take side
只係遲早既問題

亦都難保要去到香港再發生慘劇既時候先會完全歸邊

幻想？
呢個係人地去勻德國英國美國之後得出既結論

你呢？

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

寧為玉碎 不作瓦全

德文support hk 嘅tweet 都特別少人like

冇計，好多人睇唔明德文

打閪咩 唔通德軍派兵打支共？

我講緊佢賣甩梁天琦牙 柒頭
忘恩負義 講到流亡咁撚慘
留低個兄弟係香港受牢獄之苦
有咩咁值得欣賞

希望咁多位手足唔好放棄Twitter
除左英文外，識第三國語言嘅努力耕耘

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由
也許不再沒有 又或者不想再追究
我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

其實點解會叫賣甩？
講到明係經過商討後既決定
天琦講到明想證明比香港人睇有人係會願意為左香港而坐政治監
台仰兩個出國繼續做野

天琦本身要走一早走左啦
天琦都未講覺得自己被賣甩
點解你要加自己既FF係天琦到？
你問過佢未？

呢啲咪熱狗囉

哈哈哈哈哈哈

一個聽陳雲講，去到德國嘆世界
一個聽泛呢律師講，返黎受再被製成饅頭

本同根，一念天堂一念地獄

哈哈哈哈哈哈

下佢地係傾好左一個人留香港一個人搵庇護 人地達成左共識就算之後ray wong覺得內疚都係人地嘅事 唔到外人judge 唔知你係咁話人賣隊友係咩機心 定係唔知咩叫賣隊友啊 同埋現實咁睇一個坐監一個做第一個政治難民的確係發揮到最大作用 大佬呢個決定已經唔係兩個人之間嘅私事唔係咩都義氣行先就得 現實啲有返啲遠見好無

姐係你要佢返嚟坐？

得自己一個做得d咩出樣
你睇以前64果d流亡人做左d咩？

公道講句，熱狗一貫立場係叫佢地走，甚至係屌梁天琦返嚟坐唔留喺美國，棄保潛逃不負責任呢個講法係以前毒果既論調

但佢做左瓦全

國際佢國際傾左啲咩番來？

場運動關你叉事咩 德國人

德國線仲有得打咩乜

垃圾本民青，又咪收共產黨錢，呃蝦條，呃錢，呃港豬

連登仔連綠營都唔識又造神，落地獄啦

加油呀brother

瓦全

又名蝗瓦全

三毛分化友開始入黎

收皮啦仲叫人玉碎

自己移民 香港人就衝去死

而家外國開哂門 唔幫其他人移民走佬

比以前上城市論壇個時成熟穩重左好多

佢走左去德國叫唔叫玉碎？

的確係。武漢䗁條垃圾抵受唔住誘惑同光環擁戴，最後都要背叛佢

下場入冊都係抵撚死

香港已經孌成 ‘解放香港 時代進步’ 啦
仲要’不要良心‘

扮乜撚
兩兄弟傾好就係賣甩
你都戇鳩鳩

咁佢真係

同之峰完全比唔上

瓦全加油

黃台仰: OK 好兄弟 你殿後 我走先

想問吓黃生一路打德國戰線一路見到個東德肥婆咁閪樣有咩感想

唉

收皮la溝左鬼妹未？

原定係天倚走 台仰入去坐 天倚突然改變主意 主動做入去坐果個...

ching 你玩分化技巧好差下 建議你重新學過

佢係淆底獸 咁你呢？

學緊德文
有緣將來相見

台仰係個訪間都解釋咗。分化技巧真係差，建議開新acc啦

熱狗比人話收共產黨錢
開始屈落人到

生子當如台仰

冇錯
目標為本
要做最有效益嘅事

有得去外國唔洗返工又唔洗坐監仲想點

你要一個為香港仆心仆命既人唔番香港
同坐監冇分別

冇得搞
陣左膠除

咁叫佢返黎坐監 同刺狗手足交換囉on9

去咗外國冇得唔左膠

仲未審 可能無罪呢

係咪係德國冇錢洗啊？要浦下頭揾傻仔捐錢？

唔係潛水太耐，冇人記得就再冇錢呃到架喇

A

W

你叫人去玉碎叫得咁口響嘅

佢飛去英美避難得唔得
德國都唔知鬼唔鬼

p

真
試問佢去左德國咁耐有咩作為？

唔撚見尾國搵下佢嘅？？

武漢䗁戇鳩嘥鳩六年時間係抵撚死

明明喺美國都要返嚟

咁戇鳩唔死都無用。六年都益左條垃圾

唔好喊啦

D傻閪就會捐錢俾隻黃瓦全喺德國叫雞

牙仰
上面仲講緊賣隊友係咪仲停留緊幾年前嘅香港
想分化唔該做下功課先再分化啦

推！！

我剩係記得佢話冇成本

你試下去

新青年理髮廳其中一個成員

幾時返香港走轉

有冇人知點解會咁多粒偉哥

第一類毒藥

當時知佢哋要流亡 真係忍唔到喊

真係希望有一日佢哋可以想返屋企就返屋企
而呢日唔需要太多年

即喺點解會有？

呃蝦條囉

依家浮返個龜頭出黎咪係想等d傻閪捐錢俾佢叫雞囉

收皮啦五毛狗你老母就做雞

我冇話我唔係係佢話自己玉碎 之後走咗去德國

政治係大生意黎嫁。
國安法成立之後，我都想見黃之鋒，周庭，攬炒巴蒲頭，每人袋左幾百萬以上，理撚得你。
國安法之後無人會敢出聲，除非永遠唔返中國同香港。咁樣就中曬人地算盤啦

黃台仰點睇國安法？
掛住香港有撚用咩
國安法後有無同德政府議員表態？
咪撚諗住籌完款就白吃白喝

屌你老母，你條撚樣真係好撚煩，唔講你又唔撚知，畀埋link 你又唔撚睇, 不問是非事實，不停重覆自己個主觀諗法，野蠻過丁蟹，你既然唔撚係討論就自己單機啦 on9 仔

612認罪暴動嗰位手足都有

兒登每晚十二點後痴撚線
群毛亂舞

會員 #153956 - 千萬窮能 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

係時候諗定輸左後點做 - #1
唔係講笑各位連青人, 係時候諗定, 日日9叫唱歌既革命輸得7788, 準備比人上門清算

1,2,3,4定10年, 寫定張平安紙交帶

睇你地班人既所謂革命 - #1
黎黎去去係街9 叫

見警就縮

咁攪法攪到幾時先成功？留比你地個孫接手曱命？

初初都好笑消閒下時間，可惜越睇越悶

又話朦面法無用 - #1
太子站外人呢？平時好多架.

次次吹到9咁大 - #1
最後咪又係BE WATER ,散既散, 拉既拉 又一日

勇武根本英雄主義上身 - #1
忍一日唔得既，係要今日衝出黎騎劫

美國唔幫手既話，一定因為你地英雄主義衝上腦，累街坊

瓦存喺德國靠乜維生？

佢fd走水貨囉
有咁難估咩

唔同人
唔同經歷
唔同角色
唔同事
可以比較 ?

不如叫刺狗手足同你交換？
你去同國安玩遊戲，刺狗手足開開心心上連登過日辰

生豬肉

呢個po做乜事咁多五毛
光復連登

五毛分化撚放過台仰好冇

去過唔代表岩
外國介入咪又係為左利益
再唔係想食埋香港

respect

上面啲五毛多到

啱啊 佢哋應該計過天琦個leader figure 大好多

如果調返轉應該冇乜用

Ray wong 坐應該會好似盧健民 美國隊長咁
你講開個名就記得，但同天琦差好遠

:(

都唔係，黃台仰本身知名度都高過後兩者好多

睇段片知道佢心境平靜、會講下笑、努力讀書，真係放心左好多，希望佢可以繼續好好生活。

佢喺德國深耕細作做緊好多野，好多謝佢！

台仰有睇連登，大家要留言鼓勵

多謝黃台仰
係佢啟蒙咗新一代抗命浪潮

引哂埋五毛出嚟

著草就收皮啦，仲出黎做乜撚野，kol 呀屌

好似劉霞都喺德國喎
係真.接滯定監視？

地厚天高都講過
本身係天琦走 瓦全留底香港
天琦唔肯

聽得出佢幾清楚德國啲閪嘢：德國人懶客觀 etc
但冇計，人在外，都係忍，講到口邊啲嘢都係要改口

匪國一日唔閪冧，德國都係會照奶，依個係目前嘅現實

最前一定係陳巧文

果時係完全無人理
港共冷處理 覺得完全無威脅

天琦 都前
但果陣成緊形
政權都feel到威脅

大家都珍重目前&加油

呢個post啲5毛多到呢

黃台仰辛苦了
仲有李東昇
我有睇端傳媒一篇講李東昇離開前嘅心路歷程

香港一定會獨立
他日我地再喺香港相見

擴闊自己眼界然後繼續播下抗爭既種子
多謝黃台仰